随着机器变得更容易控制，更不容易出错，它们变得更有用。 IBM计划在2023年实现超高速量子计算的巨大飞跃 
 Alcántara并不符合利物浦最近的转会策略——他已经29岁了，而且很容易受伤——但他肯定会给红军带来不一样的前景。 利物浦会再次夺得英超冠军，还是曼城能把冠军夺回来? Terrence Doyle | 2020年9月10日|FiveThirtyEight 
 毫无疑问，许多人会倾向于拟人化一个简单的聊天机器人用GPT-3构建。 欢迎来到下一层扯皮-第89期:阴暗面|Raphaël Millière | 2020年9月9日|鹦鹉螺 
 以下是该工具在加利福尼亚州易发洪水的比弗利山一处价值100万美元的房产上的应用实例。这个在线工具可以告诉你，在这个飓风季节，你的家是否有可能被洪水淹没 
 虽然在未来，我们可能能够制造出不太容易受到干扰的量子计算机，但与此同时，我们需要找到减轻它们造成的错误的方法。 新算法为无错误量子计算铺平道路Edd Gent | 2020年8月14日|奇点枢纽 
 他很有趣，很谦逊，尽管他动不动就发脾气。 “所有的好白痴都去天堂”:Dee Dee Ramone的扭曲朋克绘画|Melissa Leon | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 这给这位阳光灿烂、喜欢拥抱支持者的共和党人带来了巨大的优势。 茶党激进派在爱荷华州大获全胜2014年11月5日 
 她的助手们担心这位容易失态的共和党人会说什么吗? 乔妮·恩斯特的《得梅因登记册》诋毁毁掉了她的“爱荷华-尼斯”吗? | 2014年10月25日|DAILY BEAST 
 有些孩子容易走神，做白日梦。 白日做梦不是一种紊乱|罗素·桑德斯| 2014年10月4日|每日野兽 
 对于那些倾向于相信像我这样的医生是某种邪恶阴谋的一部分的人来说，我说什么都无济于事。 疫苗是毒药，手机导致癌症和其他医疗阴谋罗素·桑德斯2014年7月18日每日野兽 
 昨天晚上我看见让·巴普蒂斯特俯卧在地板上，知道是她逼他这么做的，而他没有反抗。 homestead |Oscar Micheaux 
 他被重重地摔在地上，被其中一个恶霸压在他的脊椎上，趴在角落里。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 它们极容易发生变化，在动物的存在下很容易发酵，并转化为氨盐。 农业化学元素|托马斯·安德森 
 我躺在这里，无助地躺着，被人治疗的不是一种疾病，而是欢乐谷已知的所有疾病。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德 
 人天生更倾向于善而非恶; 他的命运之路是向上的。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德